有冇人有8429冰雪？

頭先無啦啦跌10%，又彈返上去

唔好撈底啦 8字頭都有啲好野既 唔好玩啲垃圾啦

呢隻好易炒

冇乜郁冇乜成交wor

不過今日升返上0.8

Dllm
諗住0.8放，轉頭唔夠1分鐘就跌返落0.7x